best 5 26 (計cu weighting )入cu social science 請揮手

巴打 想問你細分幾多

我計左cu weighting 之後27.5，都入唔到

weight完29都入唔到樓主真係好好彩

Wtf 29都入唔到 咁今年個分真係Chur 到好高
好奇一問，你最後入左咩？

Weight完30.5 入到